今次真係俾條女玩死我

同女友拍左10年有多 原本我計劃好左2021先結婚 不過年頭開始女友成日講話俾屋企人催幾時結婚 又話2021太耐 又話驚阿爺阿嫲可能等唔到 想早d結 又話好大壓力
咁我咪話提早2年抽到居屋就結 抽唔到就租樓 安撫左佢一排啦
佢突然間又話想去旅行 話驚遲d買左樓 就可能因為要供樓而無得去旅行 喂阿姐 你個fd學人充大頭鬼 結婚洗大左 關人撚事咩 做咩要代入人地既處境呢 自己又無錢去旅行 又話以為去韓國5000蚊搞掂 好彩佢買唔到平價機票 再之後 我再講結婚需要錢 我儲緊錢先話唔去旅行 下年出左花紅先去囉 之後都靜左一排
去到11月尾差唔多 真正煩撚死我 我叫佢快d搵野做 話想一齊儲多d錢 到時抽到居屋 都有錢俾首期 同結婚啦 樣樣都要錢 突然發我脾氣 又話對結婚無期望 話我拍10幾年 話無安全感 口頭結婚 一隻戒子都無 又話幾舊水都鐘意 又話買完送俾佢又唔會即刻結 喂阿姐 我個個月都儲人工一半 扲黎準備結婚買樓用 咁都叫口頭結婚呀？你又無講過話要戒子 我點知你想要姐 我本身諗住搞好哂所有野 要註冊果陣再買都未遲啦 咁我解釋哂所有野啦 第2日戒子都即刻去買隻鑽石啦 點知佢又話做咩買咁貴 叫左唔洗買貴 又話唔收住 生日先俾佢 又話心情平伏番 當我真係以為真係搞掂哂啦
點知依個月開始 whatapps成日都已讀不回
一係雙灰剔 勁耐先覆下你 以前都未試過
前幾日 我就話去申請定白表先 佢又話唔想結婚 人生大事 唔識面對 叫我唔好對佢咁好
又話佢自己都唔知想點 喊哂咁話不如冷靜下 又話我可能識到其他好女仔 佢唔識照顧我咁啦 我聽完火都黎埋 我心諗你唔俾d難題我已經係照顧啦 講乜野想照顧而又唔識呀 咁我又好冷靜咁叫佢唔好諗咁多 唔想結咪唔結住囉 等你消化好哂先再講結婚 本身我都唔想咁早結
事情就係咁 依排我真係俾佢搞到食唔安坐唔落 訓又訓得唔好 返工又大脾氣 而家whatapps都佢唔撚應機 唉 真係唔知佢想點 志在發泄下

Too long

55

Ok

何必辛苦自己

10年感情 我又真係好愛佢

最驚都唔知佢係咪聽左d朋友講野影響到

啲女人都痴撚線

女人發癲係無法溝通
惟有自己都癲埋一份

我唔知佢係咪有d婚前恐懼症 喂阿姐 又唔係今年結 我準備定 又係你年頭話想早d 我開始做野果陣 你又發癲

搵到好碼頭拍。準備分手啦。專心事業，下次搵返一個好女仔。

好撚煩

我而家諗緊 攤唔攤牌問清楚佢想點樣好 如果佢話唔想結既 做冬果陣 就當眾同佢d屋企人講清楚

巴打，坦白講條女已經唔愛你，佢等緊機會飛你
做定心理準備

好似有啲野咁 巴打睇定啲好

希望唔係啦 由畢業到而家 拍左咁耐

你應該無論做咩都要有planB
買戒指蠢咗嘞
買定1隻平1隻貴吖嘛

帽事嘅

我都諗緊會唔會係綠色帽

好貴買左半卡

當正就快世界末日咁⋯日子無多的話你會點面對

直接見家長講清楚你的計劃先，咁條女咪乖囉

10年，佢都就嚟30？

飛左佢啦，男人30 40歲仲有得選擇，隻結婚戒指就留返下個，啲錢繼續儲嚟買樓，$1都唔好俾你宜家條女

結婚真係搞到好多情侶出事
不過你地一齊咁耐應該係真愛掛，

有些少似層相識

條女無野做 ？

帽事既 放心

佢依排係加入左某某組織 唔開名 一講就爆 佢都有同我講 有好多狗公圍住佢 又同我話成日惹埋到依d人 不過我又覺得唔關d狗公事 覺得似係佢諗唔通某d野 或者 真係佢d fd既婚後生活影響到佢

佢睇死你得佢一個會嫁俾你，
想拖住你先咁，又催結婚又盛只係試下你。

利申:鳩up

佢俾人中出完你轉頭就買戒指俾佢咪喊曬口lo 覺得對你唔住呀ma 分分鐘而家攬住第二條話自己好內疚tim呀

同佢老豆講左 佢老豆話條女話為左我 罵交到話要自殺

第二條仔

條女個心走左啦
睇下您有幾多功力拉翻佢翻黎
巴打加油

我覺得佢已經搵到第二個target

傻閪港女 去到結婚歲數都無獨立思考咪撚娶呢啲蠢女人啦

係呀 工傷官司 搞左勁耐都未搞掂 影響到佢買唔到勞保 長工唔請佢

條女咁癲 第時結左婚可能仲麻撚煩
一哭二鬧三上吊

Wtsapp灰剔又話冷靜下
係咪有狗公埋身以為自己好有市場
早走早著

一向都有情緒病 所以唔知佢係心情唔好定認真 由其是黎m果陣 講呢d野

唔係好似，係肯肯定有第二條佬。
問定隻戒指可唔可以退貨。有聯名户口就要小心。準備定佢會人格謀殺你。結唔成婚肯定話你俾唔到安全感佢。做定 damage control.

唉 都係睇下聽日攤完牌睇下點

買左2星期有多 應該換唔到 户口分開

話埋你聽，佢同新歡穩定後就會同你say goodbye.

如果唔係
就太情緒化、多愁善感、胡思亂想

慘生咗仔之後肯定產後抑鬱
成世就陪佢睇精神科

擺到明有第二條仔啦
然後話你唔愛佢/佢唔值得你對佢咁好分手同新仔一齊
跟手發現新仔唔會同佢結婚
俾人中出即飛喊住返嚟搵你埋單

做男人，面皮厚啲，一野飛左佢

留名跟進

睇個反應帽事多，巴打做定安全措施

我都有諗過依樣野 所以一定唔生

如果樓主覺得自己好勤力做野，為頭家，為結婚，俾你條女知就夠架啦，最弊佢就係乜都唔知唸埋一邊

撇除帽事，你都要認真諗下佢既性格你要頂一世你頂唔頂到先。雖然係十年，但有啲野佢唔變就係唔變㗎啦，唔會有神蹪。支持你問清楚佢想點

同佢講分開冷靜下可能佢會笑返呢

臭西港女

如果係真 就真係好唔忿氣 10幾年咁就無左 輸俾個唔知乜水既人 不過希望唔係啦

唔係黑心，分分鐘已經帽已戴 利申過來人

麻撚煩

巴打睇路

情緒病 巴打攤牌講野小心d
以退為進 兜多幾個彎 婉轉d
學佢咁彈出彈入
咪一陣又刺激到佢又自殺
因住一次比一次癲

新鮮感就回事，係男係女都鍾意㗎啦

佢話冷靜下果陣 我諗緊會唔會係好似初初拍拖果陣發 發脾氣話分手 跟住之後send過信息黎 話我做咩真係分手 唔搵番佢

屌你老母 睇到好撚燥底
開條女個名 等我屌臭個八婆

你同女朋友相處有無咩大問題呀平時
如果唔係帽
可能係平日發生左咩 儲埋儲埋
令佢覺得未必係可以同你行一世
所以先咁多借口唔想結

女人永遠唔會講心底話

點解明明慘樣
你一quote就變

而家真係唔敢搏

講到尾嫌你冇錢囉
話冷靜下 分分鐘溝緊有錢仔啦
一係諗到 結左婚仲要捱得咁辛苦 咪唔結囉

女人愈大愈想有個好依靠 我朋友25歲嗰時同過佢個平平無奇嘅男朋友講左一句 「如果有個男人話可以照顧我唔洗我做 我諗我會即刻答應」 10年又如何 你重有大把世界

平時真係無乜野 講下笑 講下時事 有時咪開房過下夜 係依年先成日都話屋企人有好大壓力 成日問婚期 條女又係衰 成日問親佢幾時要做節食飯 又唔同我講 佢老豆同我講話佢個女成日自己食哂 又話佢個女驚我俾佢d親戚圍插 先唔叫我去食飯 屌 我真係驚咩插ja 我真係有哂計劃 我老豆都話肯幫手俾20萬 其他我自己搞掂啦

字海

我朋友就係唔聽我講，宜家多左一個仔，叫佢爸爸但同佢無血緣關係。

真係想喊 又喊唔出 依幾日成日whatsapp佢 等回復都有排等 好似突然做左兵咁

唔係黑心，爸打真係睇路...

真係綠帽 就一定斬纜

真係可以愛足十年？
好羨慕

利申：a0

Too long 又唔打標點
又唔分段 廢撚事睇

所有嘢都係源於唔夠錢

似係綠帽既節奏
正常拍左咁耐
佢應該仲急過你

就咁睇，我覺得似有第二個
依家係同新果個啱啱起步，
心大心細緊，想睇清楚新果個係點
感情穩定就同你講bye bye

你要做既就係，同佢當面講清楚，
直頭問佢係咪有第二個。

利申：過來人

巴打要有斬纜既準備

巴打 我覺得要同你女朋友講下心態既野
你講到你女朋友又唔揾野做 又驚啲親戚睇唔起你
我覺得佢可能係考慮緊經濟問題？
結婚係兩個人間既事
感情都係雙方付出啦 經濟都應該一樣
其實你能唔能幹無所謂 只係兩個人肯唔肯一齊挨

同埋佢嫁俾你又唔係啲親戚嫁俾你
點解要理啲三姑六婆點睇

樓主只有你最明白你條女，我地既意見參考下好了。

我覺得你未証據，未必真係綠帽/條女唔要你。但同時你要做定分手心理準備，收拾心情。專注事業，東山再起的準備。眼前狀態不樂觀。

巴打， 就算佢無第二個，佢咁玩你你都做死狗。 結婚後佢會話撚晒事，你會慘過做太監。做男人定做小男人，你自己諗 。

留名

巴打 唔撚好再聽女人支笛 無用架 佢地連自己想點都唔知 唔好指望佢幫你做到咩決定 唔好信
認真

有分段呀 不過我認自己分得唔夠好

其實你係咪已經唔信佢？

too long didn't read

頭先沖涼果陣 都有諗過 真係好心痛 好老實

有無第三者就唔知，但肯定個心唔喺你到，有可能係佢見識多咗男仔

認真你個情況就散，唔係想搞灰你，但係你都頹哂，又有乜可能搞返掂佢，所以你地兩個關係只會惡性循環。

如果真係想一齊落去，最多散咗再一齊返。

巴打加油，調返轉諗，唔好搞到自己一無所有呀，幾時都要留返兩手準備，否則實後悔。

申：經驗之談

娶妻求淑婦。你個女朋友聽落唔係，亦唔會係一個好媽媽。唔好以為結左婚佢會變。

好簡單講句，想使曬你d錢再比帽你戴

我都有講過俾佢聽 唔洗理佢地指指點點
可能條女細膽 又唔夠醒 先俾佢d親戚玩尻佢
我自己覺得係咪d親戚見佢咁易嬲同喊 先成日扲依d黎講刺激佢

咁快話帽事既就有啲危言聳聽喇
女人情緒化姐

依加係要知條女諗緊乜
傾多啲喇岀黎

10年感情應該仲有得救，但樓主你真係要同佢攤晒牌，唔可以有野瞞住對方，到時係帽事定冇事就一眼睇晒

留名等睇結果，希望係冇事啦

龍門任佢般
死臭系港女

同啲姨媽姑姐癲
真係要開解下佢

特別幾個女人一齊傾計
亂比死人意見

婚前恐懼症

Too long can't read

老婆未訓？

多謝咁多位既寶貴意見 小弟訓覺先 不過都應該訓得唔會好
決定聽日攤牌問清問楚 有結果一定上黎報告

可能真係比frd影響到 諗諗下又好不安咁 巴打試下同佢認真傾？

呢d女唔撚唔要都把撚柒就啦
你諗下結左婚要對住條痴線婆
下半世點過？on99

真係結左慘撚過關兄呀

建議樓主唔好執住個「十幾年感情」鑽牛角尖

唔係想撥你冷水
其實你都估到咩事啦

似係身邊八婆搞屎棍多過綠帽

不過咁
同你拍左十幾年仲要等到2021又真係

agger 感覺做左d對唔你既野所以避你

又話我可能識到其他好女仔<潛台詞咪係我已經識到好男仔啦

似係你女朋友出邊識左條仔？？

我覺得其實你都唔想結就算啦
你都係因為佢想結先結
講真，你有心想娶人，好好睇睇求下婚等佢對你有番d 信心啦
草錢都可以唔係同佢結嫁，反正草定老婆本你又冇死，可以留番下個結
正係草錢冧唔到女嫁

帽我又覺得未必
應該係比d 姊妹酸親姐

女人硬係好似唔識點舒緩壓力咁
巴打小心啲啦
10年感情都會爆煲嫁

我個人認為佢催婚係想同條仔散 唔再玩 但係催唔成 ，果一段時間佢地有可能埋番或感情再進一步 但突然間你買左鑽戒想訂婚 令佢受寵若驚 你忽然對佢好而佢內疚 同你講呢啲野。
唔需太認真睇我呢篇 太主觀既想法 ，都係睇其他巴絲意見

條女咁難頂 呢10年你點過架

雖然樓主條女係煩，但如果2021先結，都35歲左右
如果有心生嘅，個個女人都想趁早生
Btw條女無業？

你聽日同佢傾，要有d準備。
佢一定會喊，會話好辛苦。你問佢想點，佢會話唔知。依個時候，你問佢不如拎d時間同空間冷靜下。你要細心留意佢反應，如果佢話好，咁就要執行Protocol B.

Protocol B: dump that bitch.

btw如果到最後需要狠下心分開 就放手啦 。拖延，心軟，呢兩樣最攞命 經驗之談 唔會錯得去邊。但要搞清件事點先

追左下post，應該唔係帽事嘅，係太情緒化
親戚個part，就算你話唔介意指點，條女都係為你著想姐，因為太想自己食曬個問題宜家咪爆

Btw佢本人想唔想生？

唔識做男人 死梗 之前答好d已經冇事

講下背景好喎
幾歲冇講 做啲咩工種冇講
好難分析到
條女出晒口講冇安全感應該係有啲嘢啦
未必係只因為情緒化

巴打呢啲情況似係識左第個，未必話鍾意左人但應該都有啲好感，可能人地條件比你好或者已經厭倦左你。聽日靜靜地一五一十講清楚啦，應該有彎轉嘅，唔好意思用事發脾氣，祝你好運

屌，分手啦
結咗婚有排捱

睇你情況九成
過來人，啲情節好撚熟

你地十年感情又有哂計劃...
會因為親戚迫幾句就令佢搞咁多野出黎？
感覺佢個心唔係你度就真...
同埋女人間有比較我明...但佢催得咁誇張好怪...
巴打留定路比自己好啲

就算條女無同人一齊到，都肯撚定對第個有好感，同埋已經wfc樓主

55 好撚熟

真係應該帽事
女人發下脾氣姐

直接兩家對兩家 講感受

你女朋友可能睇少女語錄睇上腦

結左婚又點
之後果幾十年又要好辛苦咁忍佢
何必呢

飛撚左佢啦屌 咁大個人都無腦

點睇都似帽

帽子戲法

帽子棄法

公道講 係女人都心灰 帽你都好正常

要結婚但唔肯搵野做
btw帽事既

女人萬能Key:真愛、緣份、安全感！

樓主自己揀一個填充啦

有第二個追緊佢

女人最鍾意將問題複雜化

唔做野 仆得街啦

大家幾大？

知唔知點解佢叫你唔好對佢咁好啊？

巴打搵幾錢一個月？

老老豆豆巴打條女講到你會遇到好女仔又話冷靜下真係9成帽左....

一向貧賤夫妻百事哀
講到尾全部都係錢銀問題
我推薦你飛左她啦
除非你無啦啦發達
唔係煩一世

好心你順佢意 分手搵過件啦
我明10年感情 唔長唔短
本來想講too long don't read
但係睇完你段野 我想講
屌 你係咪on9 咁都比條女拖咁耐
行出去做下鑽石王黃五 好撚過啦

過來人 。

女人講冷靜係多鳩餘。

已經識左第二個，只係爭扎緊去唔去馬。

多謝樓主，世界又少左一個臭閪

睇到都覺得好無助，不過學其他巴打咁講，無謂比"10幾年"困住你，做男人決斷啲

呢條女都係啃嘢 好難頂喎
有情緒病真係夾佢睇吓醫生好啲
對住個咁負面嘅女人過世最辛苦係樓主
遲早 佢唔比帽你 你都想搵過第二件

條女工都無返？

而加點申請白表呢

可能壓力大諗埋一邊想自殺先叫你搵過第二個

中岀即飛

女人係咁 從來唔知乜嘢叫準備

你女朋友都幾恐怖

屌鳩佢啦 女人唔屌唔得，買樓定買介指先你自己簡

留名跟進
不過好似唔多樂觀

巴打 d 女人係咁 一到結婚就麻撚煩 不過10年感情加你咁愛佢 唔好一時火摭眼講錯野/做錯野 女人好撚蠢 好易受身邊朋友影響 兩個人溝通多d 盡量比佢知道你諗法 有時d 野捱下捱下就改 捱下捱下就結左婚 捱下捱下就買到樓 一念之差 結局就爭好遠

港女logic 真係

條女係唔係冇收入冇安全感諗埋一邊咋？
感覺佢好似都好依賴你
女人同你講冷靜其實就係想你氹佢
女人同你講想分開其實就係想你唔好走
係咁架啦

Sorry to say that 但睇你咁講
真係似有第二個

當條女同你講無安全感，正正係佢身邊出現左個有安全感（錢）的男人。搵過第2個啦

垃圾女人個腦都係裝垃圾

話緊你呀

一聽到唔好對佢咁好......
唔係想潑你冷水
但我2條ex都係咁講, 2條都....

最弊佢冇你想像中咁同你呢

愛

條女唔做野又要呢樣個樣 你都仲要 疊埋心水草夠錢買樓比自己 到時揀咩女都得啦

我好似見到我嘅未來

真係好撚憎 照直講唔撚得

飛得

巴打未上水

癡撚線

好方法
分分鐘亂諗野有埋外遇

你咁都玩到十幾年 巴打 幾好eq

拍左十年，姐係你女友年紀都唔細
你仲話想五年後至結，咁佢催結婚好正常姐
女人最怕就係到去一定年紀，但睇唔到同另一伴既將來，因為唔再係十幾廿歲咁大把時間浪費
如果覺得同對方唔會結到婚，係可以突然走得好果斷
所以趁未到哩個情況，你真係愛佢就快D哄返人啦

o拿 , 見樓主你打咁大篇野
希望你唔係假膠
認真覆你
首先你要用自己諗法代入條女個角度就會估到一二
咩情況會不停催男友結婚？
咩情況會係要條仔辛苦儲錢而自己冇工返再提出去旅行？
提提下會叫條仔買戒指 , 買完又話晒錢買咁貴
仲叫條仔搵一個好D既女仔算， 自己冷靜下

你合理答得晒以上問題你就會解決所有煩惱

女士突然話唔結，你有定心理準備，可能綠帽好大頂。但你問佢一定話冇。

請假跟佢一日放工去邊就知
問就會緊慎左

拍拖拍左10年 想結婚都好正常
你自己有plan又唔一早講清楚 要人出到聲先做 踢一腳先郁一郁 俾我都燥底la

你覺得女朋友聽左fd亂講說話俾人影響
你自己咪又係上黎聽巴打講帽事ge

成10年都仲係有野whatsapp講 放工打個電話去有幾難？

呢d女人結婚後一家變臉變埋另一個人

咁落去唔係辦法 到時結左婚仲慘啊！係我就飛撚左佢啦，咁都忍到仲係男人嚟嘅？
呢d公主港女係要受下教訓 teacher a lesson la

樓主係慘豬ga la
但睇完你篇野 我覺得有d 位你真心左
表面睇女朋友話要界指都係d emotional saying 唔洗當佢講真

同埋我覺得要有返d 男人氣概 最緊要定！ 睇下得唔得以退則進 中有呢個moment 解決佢嘅情緒先，佢冷靜左之後先會理性到

樓主同條女大約幾歲

好撚奇怪,
似係想俾d難題你 要你送戎指 想拖下唔結住
點撚知你又解決到 跟住就發難渣喊話唔知點好

曾經我女朋友有一排又係唔知做乜9, 又唔覆機
之後俾我跟佢 發現有狗公 即刻沖過去屌佢老未臭西!
巴打睇路

狗公死全家

當面請清楚啦，佢wtsapp唔知覆咩好啫。
一日佢唔認；都唔好當佢帽左佢你，你同佢講清楚你依家點唸，如果講完仲有隔閡，分手把啦，佢心入面已經完全冇你。

男人點解會俾人帽，只不過感應唔到對方嘅改變。

呢啲女，有個good boy 唔要
九成鐘意左個bad boy

呢種情況 ,分分鐘泊左好碼頭
然後一兩年內極速閃婚

巴打睇路,有定心理準備

已帽，100%肯定
女人講得搵到第二個更好一定係俾左帽你
而又唔想做衰人
巴打你都係拿拿林搵第二個吧啦
呢d女唔要好過
第時佢俾人飛搵返你都千萬唔好心軟
佢只係玩夠想搵你埋單

一蚊都唔好過條女手
依家開始唔好再覆條女
拎番個主動權 如果佢仲愛你識緊張你嘅話
如果唔係比你過到依關都做成世死狗
再者 就算你真係比人帽你都冇蝕
佢都差唔多廿尾三頭
你就玩左佢最青春嘅時間
你大撚把選擇 佢過多幾年比佬飛嘅話

賣左隻戒指佢 儲錢買樓 到時囡囡自動埋身啦

似係帽喎

唔娶又話你唔愛佢
娶佢又話唔敢面對

真係唔知女人想點

如無意外呢一排佢會比人中出

真心嘅，巴打小心啦
利申：絲

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

認真
搵過件
當然 講就易啦
10年感情，又準備結婚，點會話散就散
不過，睇你形容佢既反應及對答
無架喇
時間耐左，淡左
對前景又覺得無希望
然後開始睇唔順眼
好多少事都會變大事
呢d 時間，只要有另一件俾到未來佢既男人出現
佢個心就會走

信我
佢心態未 ready 同你結婚
佢唔甘心呢個未來
無辦法的
只好講句有緣無份
或者你地而家仲未到分手既地步
但係根據你既形容
好大可能都係遲早既事

算吧啦
搵過另一個肯對你死心塌地
肯同你捱既人啦
佢唔肯同你捱呀

其實女人係好口是心非好撚煩膠
就咁睇 你女友嫌你無買戒指 之後你再買俾佢佢又嫌貴 其實都係嗡下 內心點都會開心 順咗條氣
佢而家似係迷惑緊拍咁耐拖都無得結 覺得你無計劃 再俾啲三姑六婆催多兩催 八婆朋友講多兩講 咪卻步諗緊係咪要走
你而家最重要係心平氣和 面對面同佢講清楚你一直都有為你地嘅將來計劃 然後哄下佢追返佢啦

無事既

樓主，其實可能條女真係俾人上左先話唔好對佢咁好

女人身邊八婆

希望巴打唔係帽

過來人經驗
應承左同條女結婚就少左嘈交好多

做到咁白都唔明 有第個但係又少少內疚你咁多年付出囉 收得皮啦

玩完

睇到呢到都唔駛審啦

帽得好勁下喎

一係就係帽一係就好似上面巴打講
積積埋埋十年有d事令佢無信心同你結婚又唔捨得
不過當然兩樣野可以加入一齊發生

安全感源於錢
你條女想結婚，又驚無錢，又擔心之後生活。
佢個腦諗諗埋埋，已經鑽晒牛角尖。

建議爸打list晒預計結婚買樓要幾多開支，再計下你地需要幾多時間先儲夠去行結婚依步。之後拎住依份數同佢好好傾下，就算佢親戚再催佢結，佢都起碼話到俾人聽佢有咩計劃

好似認真左

巴打
你唔介意緊少少既話

我願意

好明顯係有plan B 但又覺得內疚啦

too long…

樓主拍拖10年
無錢

女迫婚
無錢

女識左第二個
想分手唔想做衰人
想你開口
你仍然係無錢

樓主好唔開心
因為無錢之餘女都無埋

俾啲意見你
有錢係可以解决好多煩腦
男人無錢呻係無用

但我教唔到你點搵錢
話可以幫你好易搵錢個啲係老千
我只能鼓勵你…
女死女還在

爸爸／契爺

放心啦
你女友無工番太得閒先亂諗野
安排多d 活動俾佢玩啦

絲?

有時啲廣告真係幾仆街

帽事即 佢唔會突然比你中出之後話有左叫你執二攤既

感情要兩個人去維繫
當另一半變咗，咁就點都救唔到

快d當面同佢講清楚啦

可能有個有錢仔 check check佢

啲女人最撚興架啦 你問佢都唔會話有第二個架啦 佢地只會永遠合理化自己嘅行為 好少少嘅乂識得內疚但結果都會一樣 女人變心係99%冇得救
過來人 試過兩次

check 下佢手機同IM,
留意下佢見啲咩人
佢冇返工？咁佢平時做咩？
交友apps好多狗公，
even條件再差都會搵到仔。
佢對呢段情或婚姻冇contribute既話
又去識仔的話
巴打好自為之

女仔好多時都身邊都會有一個長期穩定，
但又會去追求更好的未來。
其實同我地揾工一樣姐。
可能我講得現實左小小，但巴打如果最後結局係咁，希望你要保持冷靜。

睇到一半 去次旅行都做唔到
跟著你 真係陪你捱世界

照咁睇巴打應該係好仔嚟，為結婚已經又儲錢又有計劃
試下同你女友講晒你嘅苦況，佢都唔體諒嘅，你幾愛佢都係假，佢都唔在乎你
無謂為左棵蒲公英而捆綁自己

點解D女人咁ON9..
係咪真係覺得狗公會照顧你一世

老老豆豆如果我係狗公 條女係人地手上搶番黎 玩撚完就算啦
咁撚cheap 轉過頭你咪又會俾帽我

利申番: 唔係狗公亦都好撚憎

On9嘅女人真係多的是

未追post,帽左九成

係，最撚仆街啲臭閪明明同左第二個一齊，又死都唔認，就最撚興講你唔值得對我咁好/你對我太好我好好大壓力 總知錯既點都唔係啲八婆啦

再一次印證女人係唔講道理既

巴打為自己諗多少少 作為男朋友已經付出夠

綠色大字

痴線女人

帽事既

樓主
認真同你分析 所以好長 見諒

男飛女會話你值得個更好
一係已經唔鍾意 一係做錯事內疚
唔想做衰人 就咁講打發走人

依家你個十年女友講一樣既説話
一係淡左 一係帽左
帽左未必係肉體上 精神上都可以

唔幫佢安個婚前恐懼做籍口
如果你係有樓有車
一話旅行又有錢馬上帶佢去
佢係恐懼定興奮緊ff著咩婚紗邊到影相?

好簡單
佢對佢自己將來既婚後生活質素擔負
白啲講 即係佢覺得你係死窮撚
婚都未結 就催我去做野幫補結婚開支
一諗到呢到 就淆晒底

又諗下明明依家有幾個狗公追緊我
比較下樓主你條件又真係差啲
想試下其他人 而又唔想認自己係拜金
矛盾之下就鬧情緒
就講啲唔識照顧你等九唔撘八既説話

樓主
唔好針住十年感情 放棄好可惜
就無晒理性分析
係時候諗下 呢個女人
係咪對男人有幫助既背後女人

依家已經咁識製造麻煩
到你地有仔女後 係變成咩世界 珍重...

呢啲多數就係出面有隻厹係到不斷講你地將來既壞話
跟手嚇窒你條女就自己食
啲女人真係戇撚鳩架

屌， 帽事的。。。

準備快o的中出即飛啦，一毛子都唔好再過佢手。

結婚唔擺酒既都大有人在
至於係唔係要買樓真係睇能力啦
有咁易買到成個香港都唔洗屌晒鬼買唔起D樓

真心覺得佢比d 貼言甜蜜氹到呃到返去你到變咗面對現實有反差咪咁囉

樓主上水update 未？

正解
典形臭閪綠帽

比人搞過咪催

Sad but true
9成9唔開心果陣同第二個上左床

都有去下澳門 旅行要洗得多. 我又唔捨得去幾日洗皮幾野

岩岩去搵佢 門都唔開 whatapps都係唔應機

答案只得一個

男人30先係開始
利申 我有排先到

㩒門鐘都㩒左半個鍾 訓到死豬都識起身啦

都唔知佢係到喊緊定係訓緊

完.

我可能識到其他好女仔 佢唔識照顧我咁啦
聽倒依句就應該分手了

搵私傢偵探或女友唔識既朋友跟佢壹/兩日。

連佢老豆搵佢都搵唔到 身心真係覺得有d攰 再睇下夜d點

上面有巴打講得岩，佢係等緊機會飛你，
不過係依家無其他人溝姐

頭先㩒左咁耐門鍾都唔應人 我都做好準備佢遲d講出口話分手

一陣有個便宜仔要你養

咁我一定唔會養啦

講左成件事上黎 反而真係舒服左

上左人地屋企飲酒扑野
邊會有人應門呀

應該唔會既 佢屋企人話出左門口前 仲係到

巴打做定心理準備都得了

我覺得你要比d空間佢 幾日唔搵佢睇下點
比佢冷靜下
冷靜完會同你分手

條女話電話講唔出口

我之前都有講過我個plan.

見到巴打你呢個CASE...
諗返一個月前我嘅分手顯得好小事咁
唔應該痛苦咁耐

拍左十年拖仲要五年後先結婚？

你地幾大？無追post

已經做好準備

。

喂阿哥 你唔排好d 點睇

28

32先結都唔遲啦 我諗心智夠哂成熟

sorry 原諒我ok？

等佢講不如由自己開口
如果真係第三者介入 通常呢d人唔敢自己講
好撚多借口 又怕傷害到對方 又呢又路
由你去開口 反而佢可能講出真心話
佢自己都話俾人迫婚壓力大
咪 對唔住我俾咗太多壓力你
搞到你家陣都開始逃避我
你去搵一個更好既人啦

係囉，15年又真係耐左少少呀嘛？

Btw, 你條女冇做野等你養？

女人都係雞

咁情緒化會唔會係有咗

認真 我覺得有機會帽

帽唔怕戴, 最緊要除得快
共勉之

賤婦

佢唔係唔想做野 工傷官司未搞掂 其他公司唔請佢 佢咪做住d唔係有日日有工開既炒散做住先

我自己唔爭氣 畢業後 好迷失 唔知做咩好
做左好多行業 係22果年先安定落黎 而家先搵得15k. 每個月先儲得7000 想早d結都唔得

一早都告訴你 女人就是女人
內心仍很想證明自己的吸引
正是不夠標致又不肯安份
有太多秘密但又藏得不夠深

世事看似只是不幸 但都不是沒原因

巴打加油

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

巴打幾歲

叫我?

從前有3架car. car car car

等分手啦
利申 過來人

你娶左佢真係會搞到自己癲

冇女人會唔想同自己鍾意嘅人結婚
除非佢唔鐘意你姐
下個會更好呀樓主

以為你拍咗10年三十幾
28 唔遲

巴打 已經唔知可以講咩
比個加油你

肯撚定覺得你唔著緊佢
有新仔出現
春心動好耐都無戀愛感
比人屌完你又對佢好
爆喊因為仲有少少良知

男人28一枝花 有錢有樓點解唔揾18歲
要留一個咁易變心又蠢又無遠見既臭西？

一個人頂唔到太多，當你今次拆得掂，都要同女朋友講清楚，將來生活係兩個人既事黎

Agger

巴打加油

加油啦 有錢唔怕無女 臭西強留都只係傷心
能共富貴但係唔可以一齊捱既女要黎做乜

一係帽
一係港女戇鳩鳩思維
想做好多野又唔知點分輕重又懶唔做野又唔識計劃/安排
娶呢d女而家唔煩以後都實有野煩

結婚係兩個人嘅事你冇可能單方面就佢一世架
如果佢變咗心 你夾硬留住佢都係累己累人架炸巴打

應該有個男性好朋友比左啲意見佢，帽事嘅

我拍左就十年，冇咩plan 過添，大獲

帽事唔好嚇自己

放心啦一定帽事

帽事近

帽既野 止蝕好過

睇定啲好

又要屌佢又話愛
無人幫到你

帽唔怕戴，最緊要除得快！呢D垃圾港女，分得快好世界。

終於問清問楚

原來頭先條女落左街食野 無帶電話 先無應我 我係樓下坐係到果陣見到佢翻黎 跟住上左佢屋企問清楚咩事 佢話覺得人生大事突然間殺埋黎 好驚 好恐懼 消化唔到 又話我突然間做野踩行油咁 嚇親佢

咁我之後都同佢講話 不如遲d先結 跟翻原定計劃 咁佢又話好 佢話依幾日唔應機 因為真係好攰 又m痛 食左藥 訓覺大昏迷 我聽完即刻放底心頭大石

不過反正都係問清楚 我又問埋佢做咩講話話我可能認識到其他好女仔 咁你係咪識到好男仔呀？
佢肯定咁答我話無 佢話果一晚突然間感觸先咁講

我最後聽完都舒左一口氣

樓主等我俾個理忹分析你，你呢個case有以下兩種可能:
1. 佢俾帽你戴
2. 佢情緒有問題/佢啲on9朋友鳩up

以上兩種情況都飛得 第一種唔洗講 第二種就算俾你地結左婚你只會一路受落去 好似你地呢啲二十尾嘅年紀 從來只有女人急 男人唔應該急

道理係同講道理嘅人講嘅。
結婚係同可結婚嘅人結嘅。
綠帽係同戴綠帽嘅人戴嘅。
中出係同人地個女人射嘅。

你可以選擇信嘅 但點解佢唔一早就講清楚等你唔洗擔心？

個晚我唔開心 同公司同事落咗去bar飲嘢 飲多兩杯 我就醉到不醒人士 第朝起身 我發現瞓係我隔離嘅 唔係拍咗拖十年嘅男友 係個男同事 糟 原本仲打算結婚。。。我唔知點面對

根本己經搵到另一個好D既，未穩定咪叫樓主佢冷靜下，到新嗰個穩定左咪唔駛再理樓主

之後同佢食個下午餐 食野果陣佢又話自己情緒病發作 連佢自己都控制唔到 果刻係咁諗就係咁諗 話知錯 叫我唔好怪佢 仲叫我懲罰下佢 我聽完都真係無佢咁好氣 咁我最後都同佢講多次我既plan 再問佢好唔好 好就下次食飯同佢d親戚講清楚

依排真係俾佢玩死

其實簡單啲..
佢情緒有啲問題...
多或少你要分析下喇,我哋唔知咁多

可以話係計時炸彈...

(已經歷過)

劇情180度扭轉

希望佢冇呃你啦

放心啦，無其他原因嫁啦

我諗佢唔知點講好呱 咁我都信佢既 佢又唔係醒果一類人

一個仙都唔好蝕比佢

拍長拖去到依d關口真係好易出事

睇到一半就知

我覺得佢答你d野奇奇怪怪
你睇定d好

更年期

巴打你問錯左啦 之後佢就會好謹慎

我覺得你先唔係醒果類人

女人信得過......

樓豬分下行同段落喇
想睇撚死人咩

希望巴打你諗清楚你女朋友係咪marriage material.

巴打幾歲
拍成十年拍 條女都咁諗 閪女人

飛啦屌

2021......頸都長

無呀, 條女係太愛你先發咁大脾氣姐, 快d 諗辦法氹番人啦, 呢d 女人做老婆最好

女人會叫你去搵第二個女仔對你好
肯撚定係自己有第二個 叫你咁做黎減低罪惡感

黎緊都會搵個機會睇下佢電話d信息

睇下有無咩發現

其實綠帽機會唔大 畢業拍到而家 10年 條女起碼都28 啦 佢俾哂佢最值錢既時間你 而你既價值而家先開始發跡 佢應該係一時發癲先咁樣

突然變成咁 一定好快分
過來人 6 年感情

飛撚左佢啦

如果結婚前買樓寫自己名好喇，一日未結一日都唔好俾曬d野佢，女人好善變，而樓主仲有大把時間

樓主，啲女成日催你結婚，即係佢好想有自己屋企，你睇撚住帽事過來人。祝你好運

我都覺得係一時發癲機會大，仲要黎緊Ｍ既女人多數係唔正常
唔明點解咁多人話綠帽

無咁簡單，一個女人為在結婚可以好快識另一個，之後過一兩年就結婚。好過同你係到磨

宜家無咩女仔咁純品架啦，各取所需架炸

完全相反
當日一齊拍拖根本無諗到咁遠
而家要諗結婚問題 先開放懷疑自己想唔想同呢個人過世

同意

On9先結婚

女人變起上黎 親自己仲未30即刻揾過個你估做唔出？

我ex同我分手半年後就嫁左人，厲害
利申：無帽

對D女人就好似養狗咁，對佢咁撚好會翻你架！以為自己天上有地下無咁！
當佢做到你要既野，你先獎勵下佢，比佢good佢

我覺佢似騎牛搵馬

巴打 結婚前已經咁樣，結婚後 佢一定會怨你依樣果樣 真心搵過個啦

係呀，女人就係咁好多時都係搵到先，準備好一齊先分

0

女人過左 25就無討價空間
好男人又難搵
搵到一個可過世既就會捉住唔放

女人開始諗結婚階段最易分手
條女想結婚咁啱又有一個更好條件男人岀現好多情侶捱唔過呢一關

飛撚左佢啦 對自己好d咪重好
呢d女當你係水泡嫁咋
有個條件好就會飛起你
比帽你帶

女人話變就變 快到你唔撚個呀

過來人

真心，渣渣林揾個第二個

小心比佢發現 一陣反轉咬你一啖 話你根本信唔過佢>無安全感etc etc

唔覆你應該係因為忙緊應付另一個人，利申：過來人

女人講大話真係要幾荒謬就有幾荒謬

我朋友之前同條女拍左10年左右拖
之後因為某d原因條女唔理佢
開頭佢打極電話比條女都冇聽冇覆，
後尾佢諗住放棄段感情之後，條女一個月後求返我朋友復合
話果個月佢甩胶先聽唔到電話同覆message，但條女又有返工
個朋友最後同返條女一齊

呢啲臭閪飛鳩左佢啦屌你老味都戇撚鳩鳩又唔撚柒講道理又冇邏輯想結婚又唔撚做野儲錢娶返去都喊三聲啦你話係唔係話時話樓主點解你講野唔分行冇分隔你唔覺得會令人睇得好撚辛苦架咩？

咁撚on9擺明條女嗰個月比人中出即飛啦

香港做女人真係好撚爽，搵唔到錢又可以做雞。係香港有西就玩曬

閪

唔一定係帽 但你條女應該有潛在既精神病危機

分手啦屌

絕對同意

😂

眼都盲

樓主最後決定點？
我覺得綠帽機會大

絕對同意x2，結婚唔係咁簡單你愛我我愛你，係真正既生活，有數你計的，如果你本身都好手緊而你都睇到佢唔會同你捱，或者會怨9你的話，真係咪撚結，你未生帽左冇所謂，一覺唔覺意生左，真係人一世累人一世。

睇哂樓主留言，就算無帽，你條女都係一個好麻撚煩的人。你真係要頂得住佢呢種性格先好結婚。結完仲可能會惡化，你真係要好撚好好好好脾氣。
利伸：屋企有個煩到仆街的精緒病人，搞到雞毛鴨血

我決定信佢 咁我又搵唔到證據佢俾帽我戴 希望佢唔好再發癲

佢係今年特別癲 之前果9年年其實都無乜野 都係話我無乜小禮物俾佢姐

sorry

巴打聽落好負責任。你記住娶妻求淑婦依個原則。 如果巴打媽咪係持家有道，你不妨問下你媽咪依個女人娶唔娶得過。女人，特別係老母，睇依d野好撚準。祝巴打好運！

樓主唔該望望 見到你搵佢問清楚果段

想講女人真係信唔過
唔好信說話
信自己隻眼 信自己感覺
你眼眼見到佢係乜態度
你感覺到你地有無疏遠左

我見識過有女人飛起我朋友
誓神劈願咁話自己無勾佬
喊足作粒鐘話俾人屈 好慘
轉個頭佢朋友都睇唔過眼
踼爆條女話佢勾佬勾左幾年

所以 唔好信說話
你地一齊左咁多年
信自己感覺就岩架喇
無人比你更清楚明白

過來人
9成係綠帽

我完全明白你感受
我個情況同你差唔多
日日都摧結婚
但個個月出糧都洗埋我嗰份
開口埋口話要去還行
又話要買呢樣嗰樣
轉個頭又話我冇錢點結婚
佢啲fd最近又有人分手
唉，我都怕

語重心長講一句，一個好想結婚的女人，突然唔想結婚，好多時候係因為突然間有另一個choice 出現。當新 choice 未firm，佢會拖拖拉拉，總之唔會想自己兩邊都失去。但當新choice firm 到不可再 firm，佢會豪不留情同舊愛拜拜。但佢地不願背負罵名，只會用其他理由，例如性格不合，唔能夠忍受一起生活，生活步伐不夾.....一切等等無稽嘅理由，去合理化自己紅杏出牆。

希望樓主你嘅女朋友唔係咁嘅人，但係樓主你要自己小心。其實好簡單，一個愛你嘅女朋友，無論M痛幾辛苦，都會坦白同你講，唔會唔應機。除非佢係非一般性格.....

樓主你睇下我上面打咁長既留言
佢精神上已經帽左你 行動上都厭棄你窮
仲有上面絲打紅字果句野
一個根本共唔到患難既女人
即使你最後安撫到佢同你結婚
婚後佢都會拎你同其他人既老公比較
話你只能帶佢去日本 人地去歐洲
你只能俾佢住居屋 人地住私樓 煩到煩撚死你

多謝大家意見

我見條女d語氣又真係好真誠 唔人人

唔似係講大話，咁當然啦！我真係希望唔係大話啦

黎緊我同佢親戚講好哂要講既野，之後睇下條女仲有無發癲

拍拖十年咩都厭啦

我本身都唔信佢份人係勾佬果類人，係佢今次發癲講埋哂依d野，我先有依d想法

如果成日凝住佢出軌仲點過下半世
樓主自己都諗清楚係咪真係頂得順佢啲脾氣啦

未必係行動上 但心態上既比較多多少少實有

已中招

佢句「叫我唔好對佢咁好」已經知道佢有第二個

一睇就知
帽事既

難得巴打你咁上進兼忍得，飛左佢啦！下個一定會更好

其實你地都無錯 鬼叫香港地咩都貴
想買個安樂窩都難

回帶一下，乜依加仲會有人去食飯果時唔帶埋手機？
講係咁多

有，我fd 會

btw m 到唔覆機好假喎

駛撚理佢，飛左佢到時又冇屋又有錢怕冇女理身？

結婚呢d大決定 條女情緒浮動下都好正常姐
你言語中睇得出佢對你都幾有心嘅 又唔似港女
比d安全感佢同氹下囉
有時女人真係要氹下嘅

應該係有有錢仔目標
岩就飛你 唔岩就同你結

幾歲？
搵緊幾多？
唔好比太大壓力自己
好多時2個人相處，對方有咩提議，唔好下下都ban人。久而久之對方會覺得大家想行既方向唔一樣，特別係女仔更容易諗埋一邊。
其實你2個一齊左10年，應該都知道大家性格係點嫁啦，最緊要互相遷就。好多時佢想做d咩咪配合下羅。
我而家見到樓主係好努力去儲錢為將來，但現在既時間卻忽略左。

慘...
一係條女係真on9，一係佢專登做on9野激嬲你，真on9冇得救、佢扮on9姐要你氹

我都覺得係...

一係就唔知諗緊咩負面嘢唔覆
一係就情緒有問題

兩樣都係麻撚煩

中出即飛啦，女人唔到80歲都唔好比飽飯佢食

未結婚都搞到咁
娶左返屋企仲得了？
巴打諗清楚啲係咪真係要同佢過人世

唔好對我咁好
Ex分手前都講過呢句

分手吧啦

拍佐成10年拖，估計樓主m巾都幫佢買過咁制，仲用m到冇心情做藉口

呢位巴打講得好啱

班臭雞係會合理化自己出軌偷食